點解仲要堅持交俾前線決定

大家都係同路人 個個都係見到情況唔對路先叫你地退
無錯可能我地係垃圾無勇氣上前線
你地覺得我地無資格向你地說三道四
但相信大部分既同路人見到你地因為死守戀戰而受傷比人拉真係好心痛
唔好再送頭啦！我知道前線會有自己既判斷
但現場既氣氛，混亂都好容易令你地作出唔明智既選擇
得個勇字係唔夠架！！相信下係你地後面既人啦
如果你地形勢好係唔會有人叫你地退架
運動自今有幾多次係因為盲目相信前線決定 令到好多手足比人拉/受傷
點解仲要堅持自己果套
因為依句野 d人係現場叫你地退都比人屌到飛起
令到現場都無咩人再夠膽提出 係網上叫你地散你地又唔會睇到

BE WATER AND STAY SAFE PLEASE

你決定啦好唔好 ?

唔係我決定
我只係希望前線唔好再咁固執 聽下後面既人點講

無條件支持前線決定，但唔代表我地唔可以提供建議！

>無錯可能我地係垃圾無勇氣上前線
大言不慚

係咪要等到共產黨治港都要BE WATER

因為前線無咁多時間上網睇資訊

你點知人地無聽人講?
人地聽完唔同意就係唔理性?
點解你既建議變左最理性?

但唔應該唔信和理非講幾時撤
咁會比對方知 我地後排只係稻草人

因為好多後面既人不斷製造恐慌
琴日發夢有人見到狗上gear都叫人散
另外有更多既係冷氣軍師唔熟現場環境
見新聞又叫人走

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

落過場,就知完全唔係你諗得咁簡單

好簡單，因為我地根本唔知前線發生咩事

天祐義士

唔好再講呢個話題啦
總之求撚奇啦 佢地想決定點就點 我地比完意見 佢聽就聽唔聽就佢地話事
係咁多!!!!

呢個唔係晦氣說話黎 大家唔好誤會

到前線畀差佬拉清光米輪到你決定lor

信你班睇直播鍵盤戰士都on9
我老母5點夠叫我撒啦

發夢落過好多次場
做過後面都做過前面
有時明知比人推得咁快
跟本守都守唔到
但好多時前面比人攻擊完
情緒太高漲跟本唔願走

反而後面d人會上網睇環境
心境上都平靜d 會作岀到合理既決定

個個屌前線唔走，其實係好難走